{
    "Add Information": "添加信息",
    "Bonus & Potongan": "奖金与扣款",
    "Data Karyawan": "员工资料",
    "Dashboard": "仪表板",
    "Developer Tools": "开发者工具",
    "Payroll": "工资单",
    "Presensi": "考勤",
    "Presensi Summary": "考勤摘要",
    "Settings": "设置",
    "User Log": "用户日志",
    "User Mobile": "用户移动端",
    "10 rows perpage": "每页10行",
    "Action": "操作",
    "Add": "添加",

    "All Companies": "所有公司",
    "All Status": "所有状态",
    "Bonus": "奖金",
    "Bonus Karyawan": "员工奖金",
    "Bonus/U.Makan": "奖金/餐费",
    "Company": "公司",
    "Data Presensi": "考勤数据",
    "Data Terakhir Tanggal": "最后日期",
    "Date": "日期",
    "Delete": "删除",
    "Departemen": "部门",
    "Description": "描述",
    "Detail Jam kerja karyawan": "员工工作时间详情",
    "Edit": "编辑",
    "First in": "首次签到",
    "First out": "先进先出",
    "Gaji BPJS": "社会保险工资",
    "Gaji Lembur": "加班工资",
    "Gaji Pokok": "基本工资",
    "Gaji Pokok ": "基本工资",
    "Hadir": "到岗",
    "Hari Kerja": "工作日",
    "ID ": "身份证",
    "Id Karyawan": "员工ID",
    "Indonesia": "印尼文",
    "Jabatan": "职务",
    "Jam Kerja Bersih": "净工作时间",
    "Jam Lembur": "加班时间",
    "JHT": "养老金",
    "JKK": "工伤保险",
    "JKM": "医疗保险",
    "JP": "失业保险",
    "Jumlah Jam Kerja": "工作小时总数",
    "Jumlah Jam Overtime": "加班小时总数",
    "Jumlah Jam Terlambat": "迟到小时总数",
    "Jumlah Karyawan": "员工总人数",
    "Karyawan baru": "新员工",
    "Karyawan Pria": "男性员工",
    "Karyawan Settings": "员工设置",
    "Karyawan Wanita": "女性员工",
    "Kesehatan ": "健康",
    "Konfirmasi password": "确认密码",
    "Lama Bekerja": "工作年限",
    "Late": "迟到",
    "Level Jabatan": "职务级别",
    "Logout": "登出",
    "Lupa Absen": "忘记打卡",
    "Malam": "夜班",
    "Mandarin": "中文",
    "Masukkan Nama/ID Karyawan": "输入员工姓名/ID",
    "Metode Penggajian": "工资发放方法",
    "Nama": "名称",
    "Nama Karyawan": "员工姓名",
    "Name": "名字",
    "No scan": "无扫描记录",
    "No Scan": "无扫描记录",

    "Overtime": "加班",
    "Overtime in": "加班签到",
    "Overtime out": "加班签退",
    "Pagi": "早班",
    "Pajak": "税收",
    "Password baru": "新密码",
    "Placement": "安置",
    "Potongan 1X": "扣款一次性",
    "Potongan Karyawan": "员工扣款",
    "Presensi Detail": "考勤详细信息",
    "Rebuild": "重建",
    "Report for bank": "银行报告",
    "Reserved": "预留",
    "Reset": "重置",
    "Reset Password Karyawan": "重置员工密码",
    "Reset Password": "重置密码",
    "rows perpage": "每页行数",
    "Rubah Bahasa": "切换语言",
    "Rubah Email": "更改电子邮件",
    "Rubah Password": "更改密码",
    "Rubah Role Karyawan": "更改员工角色",
    "Search": "搜索",
    "Second in": "晚班签到",
    "Second out": "晚班签退",
    "Shift": "班次",
    "Simpan": "保存",
    "Status": "状态",
    "Sub Gaji": "子工资",
    "Tambahan Jam Overtime Shift Malam": "夜班加班小时附加",
    "Tambahan Shift Malam": "夜班附加",
    "Terlambat": "迟到",
    "Title": "职称",
    "Max. 30 Characters": "最多30个字符",
    "Total": "合计",
    "Total Gaji": "总工资",
    "Total Hari Kerja": "总工作日",
    "Total No Scan": "无扫描记录总数",
    "Upload Presensi": "上传考勤",
    "User ID": "用户ID",
    "User Settings": "用户设置",
    "Working Date": "工作日期",
    "Yifang Investment Group Payroll System": "易方投资集团工资系统",
    "Yifang Payroll": "易方工资",
    "Baju ESD": "ESD服装",
    "Bonus Lain": "其他奖金",
    "Gelas": "玻璃杯",
    "Hijab Instan": "快速头巾",
    "ID Card Hilang": "丢失的员工卡",
    "ID Karyawan": "员工ID",
    "Masker Hijau": "绿色口罩",
    "Potongan Lain": "其他扣款",
    "Sandal": "拖鞋",
    "Seragam": "制服",
    "Sport Bra": "运动文胸",
    "Tanggal": "日期",
    "Uang Makan": "餐费",
    "Save": "保存",
    "Cancel": "取消",
    "Yakin mau di delete?": "确定要删除吗?",
    "Bonus dan Potongan": "奖金和扣款",
    "All": "所有公司",
    "Kantor": "办公室",
    "Pabrik 1": "工厂1",
    "Pabrik 2": "工厂2",
    "Building Payroll... sedikit lama, jangan tekan apapun.": "构建工资单...稍等片刻，请勿按任何键",
    "Last update": "最后更新",
    "Detail Jam kerja karyawan per": "员工工作时间详情",
    "No Data Found": "未找到数据",
    "Change Profile": "更改个人资料",
    "Email": "电子邮件",
    "Handphone": "手机号码",
    "Tanggal Lahir": "出生日期",
    "Change User Role": "更改用户角色",
    "User": "用户",
    "Admin": "管理员",
    "Senior Admin": "高级管理员",
    "Super Admin": "超级管理员",

    "Gaji": "工资",
    "Pilih metode penggajian": "选择工资发放方法",
    "Perjam": "每小时",
    "Perbulan": "每月",
    "Gaji pokok": "基本工资",
    "Gaji Overtime": "加班工资",
    "Tunjangan": "津贴",
    "Tunjangan Jabatan": "职务津贴",
    "Tunjangan Bahasa": "语言津贴",
    "Tunjangan Skill": "技能津贴",
    "Tunjangan Lembur Sabtu": "星期六加班津贴",
    "Tunjangan Lama Kerja": "工龄津贴",
    "Potongan": "扣除",
    "Iuran air minum": "饮用水费",
    "Iuran Air": "饮用水费",
    "Denda": "罚款",
    "Iuran Locker": "更衣柜费",
    "Nomor NPWP": "纳税人识别号",
    "Potongan BPJS": "BPJS 扣除",

    "Tempat Lahir": "出生地",
    "Gender": "性别",
    "Laki-laki": "男",
    "Perempuan": "女",
    "Status Pernikahan": "婚姻状况",
    "Pilih status pernikahan": "选择婚姻状况",
    "Belum Kawin": "未婚",
    "Kawin": "已婚",
    "Cerai Hidup": "分居",
    "Cerai Mati": "离婚",
    "Golongan Darah": "血型",
    "Pilih golongan darah": "选择血型",
    "Agama": "宗教",
    "Pilih agama": "选择宗教",
    "Islam": "伊斯兰教",
    "Kristen": "基督教",
    "Hindu": "印度教",
    "Budha": "佛教",
    "Katolik": "天主教",
    "Konghucu": "孔教",
    "Jenis Identitas": "身份证类型",
    "KTP": "选择身份证类型",
    "Kartu identitas": "身份证",
    "Passport": "护照",
    "Nomor Identitas": "身份证号码",
    "Alamat Identitas": "身份证地址",
    "Alamat Tinggal Sekarang": "现居地址",
    "Status Karyawan": "员工状态",
    "Data Bank": "财务数",
    "Nama Bank": "银行名称",
    "Pilih nama bank": "选择银行名称",
    "Nomor Rekening": "银行账号",
    "Pilih jenis Identitas": "选择身份证类型",
    "Pilih company": "选择公司",

    "Pilih departemen": "选择部门",
    "Pilih jabatan": " 选择职务",
    "Pilih level jabatan": "选择职务级别 ",
    "Pilih placement": "选择位置",

    "Identitas": "身份信息",
    "Data Kepegawaian": "员工资料",
    "Create New": "创建新的",
    "Exit": "退出",
    "Update": "更新",
    "Data Pribadi": "个人信息",
    "Update Data Karyawan": "更新员工数据",

    "Slip Gaji": "工资单",
    "Presensi Bulan": " 出勤记录",
    "Hari": "总工作日",
    "J. Kerja": "总工作时间",
    "J. Lembur": "总加班时间",
    "S. Malam": "夜班 ",

    "No. Rekening": "银行账号",

    "T. Hari Kerja": "总工作日",
    "T. Jam Kerja": "总工作时间",
    "T. Jam Lembur": "总加班时间",

    "Subtotal Gaji": "工资小计",
    "Bonus Shift Malam": "夜班奖金",
    "Denda Lupa Absen": "迟到罚款",

    "hari": "日",
    "jam": "小时",

    "Asisten Kepala": "助理主管",
    "Asisten Manager": "助理经理",
    "Asisten Pengawas": "助理监督",
    "Asisten Direktur": "助理总经理",
    "Asisten Wakil_Presiden": "副总裁助理",
    "BD": "业务拓展",
    "Dapur Kantor": "办公厨房",
    "Department": "部门",
    "Design grafis": "图形设计",
    "Director": "总监",
    "Engineering": "工程",
    "EXIM": "出口进口",
    "Finance Accounting": "财务会计",
    "GA": "综合行政",
    "Gudang": "仓库",
    "HR": "人力资源",
    "Kepala": "主管",
    "Koki": "厨师",
    "Legal": "法务",
    "Manager": "经理",
    "Pengawas": "监督",
    "President": "总裁",
    "Procurement": "采购",
    "Produksi": "生产",
    "Quality Control": "质量控制",
    "Satpam": "保安",
    "Senior staff": "高级职员",
    "Staff": "职员",
    "Supervisor": "主管",
    "Vice President": "副总裁",
    "Yifang": "易方",
    "Dapur Pabrik": "工厂厨房",
    "QC Aging": "Aging 质量控制",
    "Driver": "司机",
    "Presensi is locked": "考勤已锁定",
    "Presensi is unlocked": "考勤已解锁",
    "Aktif": "活跃状态",
    "Non-Aktif": "非活跃状态",
    "Non Aktif": "非活跃状态",
    "Status Aktif": "活跃状态",
    "Status Non Aktif": "非活跃状态",
    "Semua": "所有状态",
    "Asc": "升序",
    "Desc": "降序",
    "Board of Director": "董事会",

    "Karyawan Baru MTD": "本月新员工",
    "Karyawan Resigned MTD": "本月离职员工",
    "Karyawan Blacklist MTD": "本月黑名单员工",
    "Karyawan Aktif MTD": "本月在职员工",
    "Kehadiran Terbaru": "最新出勤数据",
    "Rata Rata 7 Hari": "7天平均值",
    "Rata Rata 30 Hari": "30天平均值",
    "Month to Date": "本月",
    "Shift Pagi & Shift Malam": "早班和夜班",
    "Refresh": "刷新页面",
    "Penyesuaian Gaji": "工资调整",
    "Add New": "添加新数据",
    "Penyesuaian Gaji Karyawan": "员工工资调整",
    "Tanggal Bergabung": "加入日期",
    "Gaji Rekomendasi": "建议工资",
    "Rekomendasi": "建议工资",
    "Presensi by Department": "按部门考勤",
    "Karyawan Baru Hari Ini": "今天新员工",
    "Karyawan Resigned Hari Ini": "今天员工离职",
    "Karyawan Blacklist Hari Ini": "今天员工被列入黑名单",
    "Update Data Kontak Darurat": "更新紧急联系人信息",
    "Nama yang dapat dihubungi saat darurat": "紧急联系人姓名",
    "Ubah Bahasa": "更改语言",
    "Ubah Email": "更改电子邮件",
    "Ubah Password": "更改密码",
    "Email Baru": "新电子邮件",
    "Password Lama": "旧密码",
    "Password Baru": "新密码",
    "Konfirmasi": "确认密码",
    "User Profile": "用户档案",
    "Etnis": "民族",
    "China": "中方",
    "Tionghoa": "华人",
    "Jawa": "爪哇",
    "Sunda": "巽他",
    "Etnis berhasil di update": "民族已成功更改",
    "Lainnya": "其他民族",
    "Update Etnis": "更新民族",
    "Nama kontak darurat": "紧急联系人姓名",
    "Silakan update data kontak darurat anda di menu profile": "请在个人资料菜单中更新您的紧急联系人信息",
    "Silakan update data kontak darurat & data Etnis anda di menu profile": "请在个人资料菜单中更新您的紧急联系人和民族信息",
    "Silakan update data etnis anda di menu profile": "请在个人资料菜单中更新您的民族信息",
    "Data is locked": "数据已锁定",
    "Data is unlocked": "数据已解锁",
    "All Placement": "所有安置",
    "All Department": "所有部门",
    "working days with": "个工作日，包括",
    "Holidays": "个假期",
    "Libur Nasional": "国定假日",
    "Tanggal Libur": "假日日期",
    "Nama Hari Libur": "节假日名称",
    "Placement Report": "人员数据报告",
    "Laki laki": "男",
    "Silakan pilih Placement dibawah untuk lihat detail": "请选择下方的位置以查看详情",
    "Penempatan Bagian Karyawan Pabrik": "人员分布状况",
    "Posisi karyawan resign per tanggal": "离职人员分布",
    "Posisi karyawan blacklist per tanggal": "黑名单人员分布",

    "Posisi karyawan baru per tanggal": "新入职人员分布",
    "Karyawan masa kerja > 1 tahun": "年资1年以上者人数",
    "Karyawan masa kerja 3-12 bulan": "入职3-12个月区间人数",
    "Karyawan masa kerja < 3 bulan": "3个月内区间人数",
    "Shift Pagi": "白班",
    "Shift Malam": "夜班",
    "Exim": "出口进口",
    "Close Detail": "详细信息关闭",
    "Personnel Request": "人员请求",
    "Position": "职位",
    "Requested by": "申请人",
    "1st Approved by": "初审人",
    "2nd Approved by": "复审人",
    "Done by": "完成人",
    "Form Permohonan Personnel": "人员申请表",
    "Posisi": "职位",
    "Level posisi": "职位等级",
    "Jumlah manpower saat ini": "当前人员数量",
    "Job description": "职位描述",
    "Pendidikan": "教育背景",
    "Kualifikasi lain": "其他资格",
    "Jumlah yang dibutuhkan": "所需数量",
    "Manpower posisi": "人员职位",
    "Waktu masuk kerja": "入职时间",
    "Usia": " 年龄",
    "Pengalaman kerja (tahun)": "工作经验（年）",
    "Kisaran gaji": "薪资范围",
    "Skill wajib": "必备技能",
    "Bahasa inggris": "英语",
    "Bahasa mandarin": "中文",
    "Komputer": "计算机",
    "Pria": "男",
    "Wanita": "女",
    "Bebas": "不限",
    "Alasan permohonan": "申请原因",
    "Menggantikan yang resign": "替换离职人员",
    "Menggantikan yang dimutasi": "替换调职人员",
    "Beban kerja bertambah": "工作量增加",
    "Pengembangan bisnis": "业务发展",
    "Request by": "申请人",
    "Date of request": "申请日期",
    "1st Approval by": "初审人",
    "2nd Approval by": "复审人",
    "Signature": "签名",
    "Approved": "批准",
    "Date of approval": "批准日期",
    "Show": "详细信息",
    "Approve": "批准",
    "Click to Approve": "点击批准"
}
